[文宣］整左幾幅圖 希望幫到大家

小弟同朋友用自己所知既韓文，中文同英文整左啲圖片
希望幫到大家啦

支持支持！

Push

推